[PS5] Destruction AllStars 炒車討論區 1

有乜心得

啱啱開始玩
卡住咗

最右果個都卡過，閂game再開

單人暫時未出過事

另外記得熄咪，頭先聽到廣東話

啱啱玩咗兩鋪
未係好識玩
但感覺game入面冇乜BGM
成局好靜，明明係熱血爆炸遊戲
但成局淨係聽到引擎聲
撞車聲都冇乜逼力

比賽冇好音樂爭梗啲嘢咁

戰鬥音樂好緊要

成隻game差唔多全部角色都係黑人

hardware rivals
群車大亂鬥我諗起呢隻,之前free過
好似仲好玩

新個隻比我預想有D差別,以為人間體
可以用式器,場地有唔同道具等

遊戲模式都好似好悶好單調咁

利申只係睇網上嘅片未玩
我只係一條無PS5嘅可憐蟲

有個黑人女仲傷殘⋯
應該開game俾3個buff先啦

暫時唔明人間體有咩用
專車1場出到2次已經好好，但未試晒，好難每晚gbo2 + pes +呢隻⋯

有武器會好好多